點解成人台公廁post本來十幾版回覆，現得番兩版

我係公廁 你問我答

得返兩頁

屌本來話又玩屎忽又玩三文治仲甜過甜故

冇撚哂

點玩法 無睇到

原來開左兩個post,睇漏眼